+++
title = "&#171;Саратов &#8212; 2007&#187; &#8212; расписание и проживание"
date = 2007-04-15T23:22:19
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/15/saratov-2007-raspisanie-i-prozhivanie/"
permalink = "/post_600/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00023.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "saratov-2007-raspisanie-i-prozhivanie"
aliases = [ "/post_600", "/2007/04/15/saratov-2007-raspisanie-i-prozhivanie",]
type = "post"
tags = []
+++

Напоминаем, что с 29 апреля по 1 мая 2007 года в Саратове состоится фестиваль интеллектуальных игр &#8220;Саратов-2007&#8221;. Игры фестиваля пройдут во дворце культуры завода &#8220;Контакт&#8221; (район 8-й Дачной).



<!--more-->



Заявки на участие по-прежнему можно присылать на адреса: borisgur&#95;бывает кусачей&#95;mail.ru и saratov-org&#95;бывает кусачей_yahoogroups.com Если вы хотите принять участие в фестивале, пожалуйста, напишите нам об этом до 25 апреля. Но лучше пораньше.



Ниже приводится расписание фестиваля и основные места размещения участников.



Расписание:



29 апреля, воскресенье: 13:00 - 14:00 - регистрация команд

  

14:00 - 17:00 - синхронный турнир &#8220;1-й международный Кубок Америки&#8221;

  

17:00 - 18:00 - перерыв на еду

  

18:00 - 21:00 - неофициальная программа фестиваля



30 апреля, понедельник:



10:00 - 12:30 - ССИ - 1/27, 1/9 финала

  

12:30 - 13:30 - перерыв на еду

  

13:30 - 14:00 - торжественное открытие фестиваля

  

14:00 - 14:30 - регистрация команд на основной турнир ЧГК

  

14:30 - 16:30 - 1 и 2 туры ЧГК

  

16:30 - 19:00 - брейн, предварительный раунд, плей-офф



1 мая, вторник:



10:00 - 11:30 - ССИ - 1/3 финала, финал

  

11:30 - 13:30 - финальный турнир ЧГК

  

13:30 - 15:00 - финальный турнир брейна

  

15:00 - 16:00 - закрытие фестиваля, награждение победителей 



Места проживания:



1) &#8220;Салют&#8221;. 15 мин пешком + 15 мин на троллебуйсе до МПИ.



2-местные в блоке по 2 комнаты - 400 руб/чел - 100 мест.

  

2-местные полулюксы по 1000 руб/номер - 4 номера.

  

блок 2+1 - 2*400 руб+550 руб/чел - 3 номера.



2) &#8220;Сокол&#8221;. 15 мин пешком + 25 мин на транспорте до МПИ.



2-местные со всеми удобствами- 700-850 руб/чел.

  

1-местный полулюкс - 2800 руб/чел.

  

Всего около 40 мест.



3) Общежитие АПК. 50 мин на транспорте до МПИ.



2,3,4-местные номера - все по 200 руб/чел - 50 мест.

  

Номера блочного типа, удобства на блок.



Ждём вас на фестивале!



_Оргкомитет фестиваля &#8220;Саратов-2007&#8221;_